依家仲有冇人玩信長/warcraft2

好懷念以前玩信長嘅時光
百地同一個地方放幾百粒地雷伏鳩人
明智光秀1lv打刀清酒秒人
服仔插旗轉彎勾
房名要打禁殺馬
一有人走場就即刻re re re

玩守女用芭樂輕鬆贏

YouTube 周不時仲有人做直播

明智光秀係清酒+燒酒
加埋攻速-->

殺馬唔得 執裝/爆裝又唔得
應該係得香港人打機先會咁鳩

Warcraft 3就有繼續玩，2未玩過
信長都差唔多10年冇玩

儲咗咁耐錢買把村正一下俾人搶q咗
之後即刻嬲到走場
又re得

以前中學放學即刻狗衝返屋企第一件事就係開wlan

Vlan
太耐冇玩記錯咗

百地宇佐美1lv殺

買名刀都懶 用馬買係抵死

台仔打機都好撚On9

宜家啲台仔黎晒vlan

9 撚到震

其實隻長基本上好難死
超高跑速+魔免

馬*

用服仔+平手 拉人地入泉
一隻水元素就爆到150
掛機百地瘋狂放屎

佢死係因為控甩左/卡左位
比兵仔慢慢拮死